國泰航空暫停股份買賣 太古及國航亦停牌 待刊發內幕消息的公告

國泰航空暫停股份買賣，待公司刊發一宗有關內幕消息的公告。

太古A、太古B、中國國航亦暫停股份買賣，待刊發內幕消息的公告。